<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="terms_and_conditions_text">
# Termini e Condizioni\n\n
Scaricando o utilizzando l\'app, questi termini si applicheranno automaticamente a te; assicurati quindi di leggerli attentamente prima di utilizzare l\'app. Non ti è consentito copiare o modificare l\'app, alcuna parte dell\'app o i nostri marchi in alcun modo. Non è consentito tentare di estrarre il codice sorgente dell\'app, e non dovresti neanche cercare di tradurre l\'app in altre lingue o crearne versioni derivate. L\'app stessa e tutti i marchi, i diritti d\'autore, i diritti del database e gli altri diritti di proprietà intellettuale ad esso correlati appartengono ancora a APPocalypse.\n\n
APPocalypse si impegna a garantire che l\'app sia il più utile ed efficiente possibile. Per questo motivo, ci riserviamo il diritto di apportare modifiche all\'app o di addebitare i suoi servizi in qualsiasi momento e per qualsiasi motivo. Non ti addebiteremo mai per l\'app o i suoi servizi senza spiegarti chiaramente cosa stai pagando.\n\n
L\'app NatureNav memorizza e elabora i dati personali che ci hai fornito, per fornire il nostro Servizio. È tua responsabilità mantenere sicuro il tuo telefono e l\'accesso all\'app. Raccomandiamo quindi di non eseguire il jailbreak o il root del tuo telefono, ovvero il processo di rimozione delle restrizioni e dei limiti software imposti dal sistema operativo ufficiale del tuo dispositivo. Ciò potrebbe rendere il tuo telefono vulnerabile a malware/virus/programmi dannosi, compromettere le funzionalità di sicurezza del tuo telefono e potrebbe significare che l\'app NatureNav potrebbe non funzionare correttamente o affatto.\n\n
L\'app utilizza servizi di terze parti che dichiarano i loro Termini e Condizioni.\n\n
Link ai Termini e Condizioni dei fornitori di servizi di terze parti utilizzati dall\'app\n\n
*   [Firebase](www.google.com/analytics/terms/us.html)\n\n
*   [Google Play Services](https://policies.google.com/terms)\n\n
Devi essere consapevole che ci sono alcune cose di cui APPocalypse non si assume la responsabilità. Alcune funzioni dell\'app richiederanno che l\'app abbia una connessione internet attiva. La connessione può essere Wi-Fi o fornita dal tuo operatore di rete mobile, ma APPocalypse non può assumersi la responsabilità se l\'app non funziona a piena funzionalità se non hai accesso a Wi-Fi e non hai più dati disponibili.\n\n
Se stai utilizzando l\'app al di fuori di un\'area con Wi-Fi, ricorda che si applicheranno comunque i termini dell\'accordo con il tuo operatore di rete mobile. Di conseguenza, potresti essere addebitato dal tuo fornitore di telefonia mobile per il costo dei dati per la durata della connessione durante l\'accesso all\'app o altri addebiti di terze parti. Utilizzando l\'app, accetti la responsabilità di tali addebiti, inclusi i costi di roaming dati se utilizzi l\'app al di fuori del tuo territorio di casa (cioè regione o paese) senza disattivare il roaming dati. Se non sei il pagatore delle fatture del dispositivo su cui stai utilizzando l\'app, sii consapevole che presumiamo tu abbia ottenuto il permesso dal pagatore per utilizzare l\'app.\n\n
Allo stesso modo, APPocalypse non può sempre assumersi la responsabilità del modo in cui utilizzi l\'app, ovvero devi assicurarti che il tuo dispositivo rimanga carico: se si scarica e non riesci a accenderlo per usufruire del Servizio, APPocalypse non può accettare la responsabilità.\n\n
Per quanto riguarda la responsabilità di APPocalypse per il tuo utilizzo dell\'app, quando stai utilizzando l\'app, è importante tenere presente che, sebbene ci impegniamo a garantirne l\'aggiornamento e la correttezza in ogni momento, dipendiamo da terze parti per fornirci informazioni in modo che possiamo renderle disponibili a te. APPocalypse declina ogni responsabilità per qualsiasi perdita, diretta o indiretta, che potresti subire a causa della completa affidabilità di questa funzionalità dell\'app.\n\n
In qualche momento, potremmo desiderare di aggiornare l\'app. Attualmente l\'app è disponibile su Android: i requisiti per il sistema (e per eventuali sistemi aggiuntivi a cui decidiamo di estendere la disponibilità dell\'app) potrebbero cambiare, e dovrai scaricare gli aggiornamenti se vuoi continuare a utilizzare l\'app. APPocalypse non promette di aggiornare sempre l\'app in modo che sia pertinente per te e/o funzioni con la versione di Android che hai installato sul tuo dispositivo. Tuttavia, prometti di accettare sempre gli aggiornamenti dell\'applicazione quando ti vengono offerti. Potremmo anche decidere di smettere di fornire l\'app e di terminarne l\'uso in qualsiasi momento senza preavviso a te. A meno che non ti comunichiamo diversamente, alla cessazione (a) i diritti e le licenze concessi a te in questi termini termineranno; (b) devi smettere di utilizzare l\'app e (se necessario) cancellarla dal tuo dispositivo.\n\n
## Modifiche a questi Termini e Condizioni\n\n
Potremmo aggiornare i nostri Termini e Condizioni di volta in volta. Pertanto, si consiglia di rivedere questa pagina periodicamente per eventuali modifiche. Ti notificheremo eventuali cambiamenti pubblicando i nuovi Termini e Condizioni su questa pagina.\n\n
Questi termini e condizioni sono efficaci dal 2023-11-26.\n\n
## Contattaci\n\n
Se hai domande o suggerimenti sui nostri Termini e Condizioni, non esitare a contattarci all\'indirizzo appocalypsedev@gmail.com.\n\n
    </string>
</resources>
